我宣布 香港警察 殺人兇手

大家必須要知道嗰班死黑警，唔會淨係止暴制亂咁簡單，而係要攞我哋嘅命

所以香港警察就係隱藏喺社區入面嘅殺人兇手

香港警察 殺人兇手 1

香港警察 殺人兇手 2

香港警察 殺人兇手 3

香港警察 殺人兇手 4

香港警察 殺人兇手 5

香港人 認輸

香港警察 殺人兇手 6

收皮啦死黑警

香港警察 殺人兇手 7

香港警察 殺人兇手 8

香港警察 殺人兇手 9

香港警察 殺人兇手 10